GTA 屠城記 直播 午夜陪你吹吹水

無聊直播 GTA 陪大家吹下水。
其實係...巴絲打陪我，haha.
無聊就黎啦

屠殺開始，無聊大戰

come to join

go